何君堯點解係要衝出黎柒？？？？？

維穩費究竟幾多？？？
改人首歌 無恥到拍埋mv都敢？？？

我地比得太多存在感佢
其實應該無視呢種跳樑小丑

其實應該直接獅鳥左佢

你當佢正常人來看待就永遠找不到答案。試下把歷史人物和佢比較可能有答案

要針對佢的利益來源去考慮。。人無恥不是完全無敵。

殺無赦